有無人返parttime而家停曬收入？

讀緊書
2份工都無得返
身邊嘅人做補習都俾人cut咗
可以有咩方法捱過呢幾個月

令尊令堂知唔知？

返M記或者KFC囉 實請人 做住先

返開炒散 所有event都cut曬 成個月冇收入

可能去到四月或更耐
Event 個agent 直頭深潛搵都沒搵我

做緊超市上貨
反而生意好咗........工作量增加

未必請啦 係咪呀 你經理？

等到月尾通知幾時先復工
就快係屋企畫圈圈畫左一個月

電話投注？

知 但唔到最後唔想靠佢地住

咁我好你少少 1月都仲返咗幾日工有少少糧

樓主返foodpanda 啦 最近一星期叫左六次 啲人做到fat fat

乜都無得兩隻腳都返得？

步兵好似對面海多單啲，我叫開都係車手送
你要問下做緊嘅ching

3份工都停晒

仲有返緊
但好想quit好唔想返去對住班仆街

有唯有靠住少少積蓄慳住洗捱到有工開

請 40蚊個鐘

窮到痴線 做入學校教班 最近應該停咗差唔多成2個月課

+1，所有學校班停晒，出面啲班都少咗學生上

算啦， 當大家三罷/被三罷
身體健康重要

巴打返咩工

捱唔住了

岩岩路過m記（屋村）
成間鋪先得幾條友 仲要晚飯時間

出面個市好淡 無哂event返 公司又要cut cost 唔請pt

唉，好在都有儲開錢
而家唯有盡量唔出街

我做地盤都停工啦
d pt 又唔請人

散都就無得炒
得返老麥/delieveroo/速遞

m記都cut緊人

教興趣班，500蚊左右1堂

冇左2000/月

做緊 步兵最賤價既區都$30一單
平均每小時都60up左右
呢家係冇人敢返 成堆更冇人拎

難怪成日都話暫不供應

Btw 你地prefer 俾現金有tips 定信用卡俾冇tips

我得番8日工番 放假就留係屋企

翻開tuns
我個ward個wm(病房經理)唔比我哋翻
本身出緊實習又停咗
而家日日都悶到懷疑人生

緊係有tip好過冇 試過呀伯信用卡照比tip
現金你冇得找時 多數個客都唔會難為你要找足 找唔到幾蚊佢哋都收貨 唔係好煩 唯一麻煩要兩星期入返數比panda

因為我見到剛剛一入app就彈左黎話最好用電子貨幣，對你地黎講會唔會少左tips

利申：信用卡俾就真心唔會俾tips

唯一tip來源就係交收時收現金

我都比人cut更

事實係m記都冇撚得你返

最好電子貨幣 係平台唔想資金流留係外賣仔手上咁解 真係送餐緊係收現金易有tips好啲

搬貨上貨
女仔做會辛苦啲

建議男仔做

學校導師，今個月 0 收入

有工都唔敢返
老豆老母都罷左工 好驚老豆老母比人炒 全家無哂收入

由百幾個鐘cut返十幾個鐘
都唔知點死

47-52不等

返開兩份pt，兩份都冇停
仲問我返唔返到多啲

停學part-time又cut人冇得返
諗緊返唔返住M記KFC 其他餐廳長工先
起碼唔會冇咗收入

快餐店都cut人
高層叫經理做 都唔俾crew返

痴撚線都唔知可以做啲乜

宜家唔會請人㗎啦
大鋪一個更一萬生意額都冇 細鋪靜過鬼

外賣舖生意好到痴線, 樓主唔怕死可以做下

我返嗰度請唔到人喎

利：通宵更

咩工

無翻半年 儲蓄仲有兩萬幾

仲請唔請人？

同你一樣 讀緊書 淨係靠pt教琴得雞碎咁多
想搵多份pt又搵唔到
我仲要供緊保險+還緊學債
都唔知點捱

你好想戴住個濕尻1870入醫院？死左永遠唔駛番工，宜家你開心至啱

停學咪得 休學一年 返全職賺錢

又失業

出面搵左份外賣做住先
活動果啲cancel 曬冇得做sosad

買架電動滑板做步兵算啦

練緊光合作用
多謝柒婆唔肯封關搞到攬炒

做緊某服務行業，pt個更表本身有44行cut到得返29行，不過我唔洗返學報足曬更，呢個月反而仲多左更返，可能編更個個鐘意我返工

最近搵多左，再加有客嘅利是資助，即刻用八千蚊砌左部新電腦

原本翻緊PT逼人炒左
最後翻翻去做UBER eats步兵賣體力

求教學

讀緊書咁快要還學債?

冇咩特別教學，佢方便個位係佢唔似其他兩間咁需要上去佢Office交文件，亦唔洗報更可以隨時做都得(有冇單係另外一回事）
另外步兵單距離過1.1 KM就可以搭車有得Claim
但相對人工比其他兩間冇咁高，可能做到盡就大約$~70/hr,一日都係做中午飯鐘同晚飯飯鐘，呢個星期每日中午翻夠3hr都係得$1400左右
而且冇話其他兩間咁你報左就有錢，冇單既就冇錢收

賣個廣告，如果有興趣可以幫幫手用呢條Link報名，做夠5單有額外$100收

有啲咩唔明再問

好多唔明
本身冇叫開外賣亦冇返過類似
姐係報名comfirm咗之後就可以接單 時間隨自己冇限制？

有更俾我翻都自己cut曬 唔撚敢出街 仲要office入面有大陸人 打死我都唔敢翻

啲集運，速遞，送外賣而家勁缺人，做住頂住先

基本上你填完From影完身分證同銀行證明比佢，佢批左就可以做

做社福機構既活動助理
即係嘉年華幫幫手咁個d
本身已經唔多job
本身新年本身有兩三個job
而家都冇曬

係咪唔會請女仔

原本2月佢問我番唔番到 我話ok
但隔左排佢問我下個月六日前前後後d日子有冇更比到佢
心諗仆街了個full time放大假
到時開番工直接得番自己一個做野肯定搞唔掂
因為出placement連埋肺炎我已經冇番接近兩個月
D野已經忘記得7788

但點解我見會展仲有show?

一個月接返10次以下炒散保安
總算唔使停收入～（雖然其實可以再接多啲）

返開馬會 依家收咗皮
諗緊要唔要做外賣仔
但係又驚中招再週圍播菌

點解唔會？你可以將個外賣送到去人地手上佢就會請你

留個名 補習比人cut曬堂

我朋友都係翻馬會話冇工開但有一半糧出係咪真？

超市實請

罷工啦撚樣

真 馬會最多就係錢

岩岩填完 大概等幾耐到會有消息

我個度都係 依家一個星期得番1-2日有工開 炒散同會展event個邊又cut晒咁濟

快點睇，預計到2月尾，會有350人確診，到時香港就仆街啦

唔該晒

攬炒要有人犧牲
食m記二手飯忍耐下

呃巴嫂都cut埋之後，一路到3月中先再有大show
仲要有可能會cut埋

炒散保安係點返
想了解多啲

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

呢度假設你上完保安堂攞哂QAS同保安員證（俗稱藍證）同時有入嗰啲WhatsApp 請保安嗰啲group
你見到有啱嘅就WhatsApp 個雞頭
佢會叫你去佢間公司搞入職交五寶嗰啲嘅嘢
之後佢會派更俾你你就去接
夠鐘就去開工

因為更期唔會話固定每個禮拜返幾多日咁樣
你接到乜就返乜
所以可以話係炒散

Full time 撚路過
順水入嚟笑下你班垃圾
多謝你嘅存在話俾我知自己有幾幸福

大概幾錢一個鐘
係咪好hea

私補已停
得返份一個月返幾日嘅閪pt

補習cut哂...

8碼4xx-5xx
12碼5xx-7xx (通常600-650之間）

可以好hea
都可以好忙/好大體力勞動/成日走嚟走去

hea就hea
但而家少顛搵命搏 都唔知邊到有病毒
保安始終有機會對客 一唔好彩就係咁先

援交？

雖然無人理 不過犯法

依家仲返工 搵命博咩

私補反而加咗堂 幫d細路預習曬未教果d
全部係屋企附近都冇所謂

岩岩先比人炒不過頂到新年前都好啦
休返一個月先

無錢都要頂住上架

上網/睇分店海報搵左起碼十份parttime
無一份有回音
whatsapp招聘覆都唔覆
好心唔請人就咪痴招聘海報啦

今個月冇哂工返
都唔知下個月點過

一樣

same 中六學生唔去既話有啲衰

幾撚危險喎 一個咁啱 送有人隔離緊嗰啲大廈就仆街 一定要豬嘴眼罩送

傻啦，出街已經危險，一出街你就得兩個可能性
中同唔中
中左咪早抖
唔中咪繼續返工咯

你想安全就唔好話冇錢

咯雞呀你？大陸仔？

係

做緊狗呢排少左人工

兒燈咁撚多冷氣軍師 緊係乜撚都驚啦 睇啲留言嬲撚到 foodpanda waiter 呢啲位從來唔會缺人 我唔信你肯做無人請 講到尾就係得把口 驚死

有無諗過有啲手足成左年 唔靠金主 咪又係靠一雙手 呢行唔請咪做第二行 路唔轉咪人轉囉

利申:發夢見到

一份診所一份補習

廁紙上架都慳返 ？
一推出嚟就個個搶

foodpanda deliveroo 步兵

Same
我估下個月都係

補習lun咩工都無曬 吃塵了 之前仲學人助養 依家自己無飯開

Same
補習 教班 Sales全部都冇得返

學炒股啦 喺屋企唔洗驚中

經濟攬炒係咁架啦

一般一兩日內就會搞掂
依家佢缺人可能仲快

得翻1份補習 sales都一星期得1,2日翻
有無絲打做過foodpanda㗎？ 想試下

foodpanda步兵,淨係夜晚番2個鐘 $70-100一個鐘到

有冇人做緊HKTVmall?

想問upload左文件，係咪等佢批先上office？因為我upload左文件但收唔到email

佢會email通知你？

有通知咩

做緊補習社，今個月都無得返

搵唔到位up銀行證明既？
得身份證同相可以up

我都係

之前使咗大半份身家幫手足
而家冇嘢撈 搣緊積蓄
好彩都冇乜洗費

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

一定要有保溫袋？無袋啲客會care？

依家要等，以前唔洗

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

開網店？🤔

唉唔好提 之前讀左一年19文憑 炒左2科要自己還返
依加就讀緊high dip 就grad

無錯，下個月應該返唔到

好彩有儲下錢
你都係全職freelance?

手機notification,聽日自己入個app check下都得

出一半糧係真，但出到3月15咋
狗會點會死錯人

我覺得冇太大問題，反正通常野食同凍飲會擺埋一齊啲野食都係會凍
三個字內去到一般問題不大

可能轉左唔需要或遲啲先補都未定，唔清楚

Foodpanda deliveroo 個d
$70/hr 最少 但辛苦工

Deliveroo無更=含撚

Foodpanda洗唔洗著制服

私補反而加堂
佢地學校會網上俾功課
之前啲功課又拖住來做
喺屋企附近補我都冇乜所謂
Keep住有收入

比人炒撚埋

Ok 唔該晒巴打

收現金係咪比信用卡找數?
我個區長期唔響

Deliveroo得午市同晚市有單多
唔係車手,其餘時間無單

食緊自己

唉 我返餐飲pt 都比人cut曬更

cut緊人喎 你肯定?
利申啱啱被cut

保安炒散啦，坐係到打機都有50幾蚊粒鐘，仲要自己編更

做開補習要cut半班

有冇巴打做過

陣間俾曱甴抄牌

早果排真車都唔抄啦
果班社會垃圾

後生見到一定逗

我無左萬幾蚊

買架電動單車
香港可能有,見到曱甴咪做下樣

早定夜?

返緊759+百佳

停左課我仲係pt到加更 拎曬啲時間去返工

做緊711 好缺人 OK應該都差唔多

夜晚就得閒啲囉，朝早就多啲野做不過時間會過得快啲

Full time都nopay

上年返過夜,覺得個人身體差左
但見日頭好多得住宅盤
有野做下,都唔想返夜

網上補習

炒下股。

都係果句 好位點會比你地
多數西位先請人
做邊度都咁話
比晒d企車場 行大樓新仔做

車上流動連儂牆......有冇得諗？？？

仲有街數要找

無工返

以為自己開post btw2月頭搵到份臨時pt頂住先 不過諗緊恢復翻點辭職

其實呢排都多咗上門補習

申請咗即刻可以翻？

blocked

thx

係，又或者係未搞數既糧度扣
我一般都係去佢啲建議地點度等，都係幾蚊車但起碼有單
仲可能有得claim翻

估下嚟緊有咩缺貨 炒下好過

岩啊 寧願冇收入唔返工都唔想中招

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

你做上門？上門冇比人cut，但補習社就被cur

+1
本身想去oversea intern
我諗而家都凍過水

依家攬炒，唔洗番工

好後悔之前cut左food panda account
依家開返要點做？
Deliveroo 就之前舊制比人炒左，重新報左名，等緊上office，佢話要幾星期

上門ptgf

event 公司都冇飯開啦
再耐啲真係等執粒

俾人Cut哂補習
無至少6千
窮到喊

Student就唔好返住 無謂個少少錢 呢排真係收親大陸人/fever case都好驚

咁都冇計 ，大把工都要等消息架啦
做誠哥上貨員lo

做緊超市 57蚊個鐘 都仲有好多更

做外賣仔，唔怕冇得做

以為自己開post

仲請唔請人

我請人 每月8000 彈性返工

如果有興趣：

保險9？

上個月啲糧都未出

停工兩星期 蝕左近一萬

考返個保安牌做保安啦
請大把人

Same here

機場仲有

我都係……好無奈

me 2, full time freelancer..今個月冇晒

邊個敢做

飲食全職都比入cut一半鐘
岩岩見左惠康 好彩仲請人

邊間超市咁高人工

捱唔住加一

我比較擔心畢業搵唔到嘢做多啲

走投冇路可以去考老麥經理

民安隊守隔離營都係得$45

停咗工4年。。。到而家都未番工好頹廢

世界末日喇

做緊補習 反正學生補多左習

私補3份得翻1份 雖然屋企附近但好驚咁樣搞一陣口罩唔夠就
但又要草錢exchange好矛盾

2xxxx 無野做到搵5xxx

same here
兩份pt都cut咗

我都係以為自己留咗言

Same 唉

多唔多教游水同行

同tuns
唔敢返工
但唔返工就要食自己啲積蓄
唯有出少啲街
唉！！！好想快啲無事可以返工呀！！

馬會pt停咗 好彩平時有儲錢 應該夠一二個月

絲打做邊區？我個區開始cut鐘喎

唉 cut曬
下個月都唔知點算

馬會冇得返

身邊大把教水撚叫救命
好在我有得送下外賣幫補下

我畢業前都係私教撚 好彩上年搵左份ft 教水做副業 佢物撚野公池私池都關生 上唔到堂 連老救都冇得做 搵少好多 想死

做sales
Cheap 就cheap 啲得嗰$50/hr
但好過冇啦

如果你短期做係回唔到本㗎😂😂

旺角 公鋪會缺人d 阿豬阿貓都請

一樣，不過有時想報埋2-5個啲下午茶時間佢成日full,返左咁耐都冇試過報到

好多都cut pt更
特別係大商場嗰啲 而家靜到。。。
又想返工又驚遊客帶菌 好矛盾

我個條line全線cut鐘

好彩有得home office
如果唔係今個月食得屎

有意，請問咩區返工有咩做？

你有份ft做已經算係咁
我朋友全職係泳會教水 重要供緊部車
佢打比我同我講泳池唔開個陣我聽到佢好似喊過黎咁撚樣

btw巴打ft做盛行

冇口罩唔想落街， 係多咗人叫外賣

你朋友係咪做史丹福/泳天教學校 全職多數係咁玩 本身人工已經mama地 依家仲要泳池收晒皮 full time it9

台灣人去歐洲，向香港機場轉機都中肺炎喎
高危仲敢做？

不如試下搞d小生意啦～
唔使要咩本的～
有興趣就tg 我啦～ 我tg 係 popo123999

樓豬識唔識人做補習 想搵

有藍證就做住保安先

Art basel 3月中尾喎

你中左招條數有排計
加上如果你中左仲會惹理屋企人

小小錢同命仔 唔係唔識揀下話

手停口停

平時都有私補，但宜家肺炎就唔敢接…大佬你完全唔知個屋企人有冇返過
如果返咗就死得啦
P.S. 本身鄰居叫我幫佢個小二既仔補習，點知後嚟佢同我講話佢去咗廣州要自我隔離14日…即刻唔想補佢-.-
一諗到補習既人隨時返過大陸，我就唔想補

宜家我暫時只補一個…母上啲朋友既仔嚟 F.6
雖然教到超級火滾但點都好過冇收入…

而家巴士cut 哂兼職都仲有好多正職坐廠搲春袋 比沙士果陣更差

remote working

玩股票執小小飯錢

好多工pt都cut緊人

翻緊tuns
有得翻都唔翻
留係屋企

Foodpanda搶緊人
又出翻個推薦計劃

初四辭咗份part time
一至五每晚炒美股多過我返全職日薪
唔撚做了

返8個鐘都300
唔係話多 不過而家局勢算係咁

Foodpanda 都有？

我仲返緊都唔知開心多啲定擔心多啲了

我做音響既 聽講通行所有公司呢個月都無咩show 幾乎cut晒咁濟

deadbody.gif

我幾日都冇做開Event 起場

輔警
呢排我瘋狂OT fat fat

多撚謝支那肺炎啦唉

超市以外有咩part time呢個時勢會請人？

師兄係咪做木工

2手飯都唔敢食 一陣肺炎仲死

教育行業
直接含左撚

貨運

體驗吓攬炒囉

本身做機場酒店Room Service
宜家都冇得返 唔知好事定壞事
但冇左筆生活費 最緊要係下個月要交學費

做音響 冇4月應該都去唔番正常咁

真心想問
超市以外

有咩part time呢個時勢會請人？

問題係邊到？3月中唔Cut得？

Same

每星期得一日

有，依家出邊少左好多人食野

唔係話唔cut得，係更正佢話「呃巴嫂都cut埋之後，一路到3月中先再有大show」 但art basel本身就係3月中尾，點會係到時仲有大show呀，聽佢口吻以為art basel本身係而家搞咁，「一路」到3月中會有其他show

茶餐廳啦 返D做屋邨生意 我衣加一個鐘$60都算係咁 一日$600 加上衣加基本唔會點用$ 所以幾好做

當興趣

飲食業90$一個鐘，仲有得返大把客

考返個保安牌
無論社會運動定係瘟疫蔓延都大把工返
而且我返個d地方都有後生仔女同事
最緊要係hea

工程做到仆街

女仔唔好番依啲啦
俾人溶左都唔知咩事

here
本身有全職
但唔夠 做緊pt

返緊學都咁緊張返part time

city super

ha想推你哋送死

冇錯 又hea
又保證有工開
你識英文ge搵到d 650 9碼都唔難

係 大把地方請人PT
YOHO 仲要收工出糧(利伸:無做過 唔知好無做)

今日返工了

月頭仲去咗旅行 返黎就俾人叫有定心理準備 之後所有更cut晒 食緊殼種

我11月已經俾本身返開兩年既pt cut咗

去醫院做3B
去病房執野

一直都有不過都請唔到人
因為幾辛苦吓
諗住新年後有人見工
都係冇嘅

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

土爪灣 飲食
不過時間長 都幾辛苦

得罪講句 女仔唔好話靚女 欣宜咁都有機會出事啦 一陣去啲就重建既唐樓都唔知上唔上去好

個個好似你咁唔洗做咩有人養咩

連學生都咁樣 所以一日唔去到絕路 香港人都冇可能三罷
錢>條命

窮人真係唔好生仔

有工都唔想開....

係,應該話好位邊有人走
試過行勁大個場打鐘
加埋保安業多吹水怪
明明個場2個月前接手,就吹到做左一年
當我唔識人咩

巴打,以前POST見過你
我岩岩舊制先比人炒
頂到今個月算係咁
佢個時無比你轉新制咩?
現在係新新制無55蚊老底

你祝佢中肺炎啦
45蚊都開得出

大判？N展？

夜晚12前收工既話我都可以做

本來份pt工都冇得返，而家去咗做超市上貨，做到手指都黑曬

同你一樣 仲要比姐姐蝦唔重嗰啲唔叫我做

我嗰間好好！經理同其他parttime對我勁好！

政府派錢啦

我認得你呀
冇呀，個時舊制被炒後唔想做了，依家冇錢先申請返新制做

你都勁呀，舊制捱到今日，因咩事被炒？踢單？

留名搵份pt 做幾個星期

Food panda 步兵
有腳就做得，依家超多單，D食肆成日都整唔切

上星期幾日突然比超遠單,平時無既
開頭諗車手今日射波
點知轉頭就炒左就估到咩一回事
封信咪又係講我上線唔接單
不過近排好多更.深夜1點成日有大量更出現
祝你搵到PT做,依個時勢咩都頂住先

大家加油
你有冇做熊呀？

話說前日有朋友申請琴晚已經批左但有另一個同時申請既仲未得
方便既佢批左介唔介意講聲你地都有就真係要打上去CS屌下佢

$0 收入now.......

都唔夠人，點會冇

Ching你返咩盤多後生同事

咁唔怪之得啦

打錯字，3月尾

70/小時

葵涌葵盛圍診所（幫人探熱）
????0900-1700
2月11至29日（全接）
自備口罩，有保護衣提供
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
自備基本制服、持有效保安牌

其實一單賺幾多架？

拍片補習？
就考dse嘅，習都係要繼續補

有無供樓？

我户口接近得翻三位數
都唔知點算好

仲以為自己開po

邊個話外賣好多位？ 利申 deliveroo 步兵

仲想點 唔洗做有糧出 出成個半月 最少都執番4千

連寫Facebook content/ blog 嘅都少咗

你哋沒儲蓄咩
幾個月沒返工就捱唔到

Cut緊更

停撚哂 屌佢老母

same

有冇介紹

袋35蚊,好過熊
之前可以任踢單,依家就踢得多會無出席率
但大把人放更去到5點都無分別

70蚊個鐘包武漢毒氣
抵到爛

岩岩報左熊貓 佢叫我上佢office 係咪上埋個office就可以開始做？

HKTV請大量人手

屌 得小小本炒唔起

物流業呢排好缺人
wiki都急請人

巴打做開地盤試吓hktv 做送貨？

HKTV

你嗰間仲有得返咁好我幾個frd返緊補習社都冇得返住

Lm

預左攬炒係要咁嘛

試下做Hktv

你係星期一開份頭條日報招騁睇下 保安呢d要自己係報紙搵 WhatsApp gp搵 或者人介紹
好少擺上網

或者我有個90後保安tggp 入唔入？

入啊巴打
Thank you!

佢個地獄倉,不了

大家都一樣

1月返左4日工之後 一直停工到而加 銀行就冇錢
唯有當自己自製大假緊睇

上門 平時係個細路老豆老母唔喺屋企 要人教功課 依家全家放假 所以唔需要我

唔係大型嗰啲，普通補習社嘅老師

係本身都諗住搵多啲遲啲去grad trip

搵住其他工先？

等左成兩個禮拜 都冇消息

要返兼職買口罩啊 希望搵到啦

飲食部pt乜Q都冇

開左個Post講Uber eats步兵
有興趣可以睇下

你要改改settings 加唔到你

改左，add多次thx

wts左

返緊pt 地盤

HKTV MALL請人喎

今日即刻俾人cut 咗一份pt

有咩part time呢個時勢會請人

超市

超市以外呢

通宵更

Ching我都想join啊

實際幾點至幾點？時薪？ 現金即pay ?

有意x2

我都想入啊巴打
Thank you

我都想入啊巴打
Thank you so much

你要改settings

你都要改settings

做住街市檔先

你有冇員工證？定係炒散？

真係垃圾黎 on9先做

改咗啦，thx

有意

你嘅對面海係講緊九龍定香港？

香港

有 二月僅餘三日都畀人cut曬

男定女？齊三寶？

男 齊3寶

師兄，setting 改邊part?

師兄，如果唔得，你可唔可以search

jimmyjimmyhk

thank you

privacy
GROUPS & CHANNELS

btw其實呢個GP 係吹水GP黎,搵工未必即時幫到

我都係想吹下水分享下

麻煩你再add 多次

你有冇問過你呀頭

求加入 thx

Parttime 味停晒工 但都瘋狂cut更

飲食業

+1

1900-0600(可以拆兩段時間）
新手60-65/hr
熟手再多少少(優先)
做耐啲有得加
兩星期出一次

不過我哋prefer全職先
唔想啲人做幾日又走

終於體驗到無收入幾恐怖？睇吓班友仲夠唔夠膽話攬炒

熟手，絕對有興趣，不過係諗住搵part time 一個禮拜返得2日

好奇問吓係咩菜式嘅餐廳？周圍都cut人cut唔切

HKTVmall 請人

真係咁等錢洗去HKTV 做囉

我最近聽我fd講話好似想cut 人手

最慘係M記都cut緊人

有兩份工公司係咁call我返我都話不了冇口罩

咩工呀？ 求介紹 利申失業中

巴打 我都想做 齊3寶

點心

你諗吓先 不過一個星期得兩日又係少啲喎

分兩個時段係點分？

澳門呀柒頭 唔識仲要派膠 你識唔撚識用架你

今日最後一日
休息一星期先
之前返工無時間做既野,一次過做返

唔想自爆

係啊

呢啲底三下四嘅工啱晒連登仔

In 下donki
死人冧樓都仲咁多人去

donki 咁多人去 好易中毒

加埋OK ?THX

成功攬炒

日日攰撚到仆街

請兼職咩？

想搵倉務做包裝兼職都無

返Deliveroo步兵 行到仆街
但多勞多得既 成日都有人叫野
1130-1500 1900-2230 最多單
同埋勝在返自己嗰區車錢都慳返
最近將會做HKTVMALL

返袋一日平均搵幾多

無工做諗緊係咪要做u記好

本身冇
不過始終一更11個鐘有人會做唔嚟
所以拆開for兼職

返到以上兩個時段都有四百幾五百左右
睇你行得幾快

咋咋淋去考QAS之後搞保安牌

最快三個星期內搞掂

之後攞牌做住宅替假保安

一個12小時更$600起跳

利申：Y1仔，入行只有兩個月，平均每個月有$8000-$9000

咁有良心 我fd無停仲要番

如果有巴打唔介意做保安
肯學肯做
我公司都大量請人

有冇課程link?

跟呢間ge話
可以代做證

係唔係報QAS 就可以？

Thx 巴打

唔洗客氣

BTW由於疫情關係
狗總牌照科搞保安牌ge進度可能延長
呢層要注意

搵工群大集
[勁多] 各行各業 全職兼職炒散 Whatsapp Group

d請人電話全日無人聽喎

巴打可以留個tg? 我全職都得 負緊債唔可以停收入
熟手 本身做緊放題

有無人有即pay工介紹番下

可唔可以教我點留自己條link
唔記得咗 sor

same 就嚟足兩個月冇返工喇

你加我

當初支持攬炒既 有無後悔？

講真 肺炎幫左香港人一鋪

係就係無工開 但我好撚開心

我寧願無收入 訓街 都要攬炒

利申：戶口三位數